希望大家星期二唔好去銀行 維持金融秩序及穩定

等我撳咗錢先
讓我先走